原來朱經緯係大明王朝後裔

咁朱sir要效法劉備
恃住自己係中山靖王之後四出招搖撞騙咁樣黎光復大明江山喇

朱元章夠做過和尚
不如話你係大明王朝？

朱元璋係回教徒，咁你可以話大家都係啊拉既子民。

要求大明後人奪回大明河山,立國做皇帝